傳聞 大家小心

WhatsApp 流傳既傳聞

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。